{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201743",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "철이네횟집"
    },
    "text": "チョリの刺身屋 (철이네횟집)\\n\n江原道襄陽郡江峴面ムルチ里7-6\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 20席 , 「チョリの刺身屋」は価格も安く人情も良いところで、ムルチハンフェセンターに位置している。 ここでは新鮮な刺身を人情深くたっぷり提供しています。 店内はすっきりしていて、器用な手さばきで刺身を切ってくれる。 刺身を食べ終わったら、メウンタンを注文すると長ネギの香りとともに辛くてさっぱりしたスープのメウンタンを用意してくれる。 もし新鮮な刺身を食べたければ襄陽に位置した「チョリの刺身屋」に訪問してみるのも良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョリの刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋は江原道襄陽郡江峴面ムルチ里7-6にあります。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョリの刺身屋の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋には20席あります。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋は何を提供していますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋では新鮮な刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "チョリの刺身屋の特徴は価格が安く、人情が良いところです。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋の近くにはムルチハンフェセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋のメニューには刺身やメウンタン（辛くてさっぱりしたスープ）などがあります。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "チョリの刺身屋の雰囲気はすっきりしています。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋のスタッフはどのように仕事をしていますか？",
            "answer": "チョリの刺身屋のスタッフは器用な手さばきで刺身を切ってくれます。"
        },
        {
            "question": "チョリの刺身屋で食べるとおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "チョリの刺身屋で食べるとおすすめの料理は新鮮な刺身とメウンタンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 363
    }
}